風向已經轉左去獨立調查委員會

獨立調查委員會只係五大訴求其中一樣，要繼續堅持五大訴求

根本而家政府一講獨立調查就會完左件事！

所以一定要五大訴求！！同時下台轉普選！

仲有燈柱同信用系統等緊我地，只有普選先係岀路